呀tom到底有幾多隻手

答案：多過一隻，因為tom hands(hanks)

.....

輕鬆 謝謝大家

2 盒hanks

咁姐係有幾多隻手

唔知，總知多過一隻

即係兩隻手